我姓黃，你地覺得我份人點

幾好
唔錯